「陳夕」新歌：今期流行，流行出嚟遊行！

詞、唱：陳夕

勸亦無用 奶媽失蹤
備傘若有用 定義暴動
「大眾被煽動」 鳩吹一通
輿論全部染紅
你發夢 人人和平 會有用
暴力要是 太衝動
強權裏毫無權力
如何反送中
今期流行 流行出嚟遊行
出嚟遊行 先不要未去就呻
今期流行 遊行當然成群
周日遊行 即使百萬也未夠人

顧住前後 日夜亂逗
路過就有仇 即刻拖走
純粹在等候 班撕紙狗
還是胡亂爆頭
你夠共 就被利用 你愛共
或被看重 再瀨共
成為了成棚奴隸
人人等送終
今期流行 流行出嚟遊行
出嚟遊行 先不要未去就呻
今期流行 遊行當然成群
周日遊行 即使百萬也未夠人

你夠共 就被利用 你愛共
或被看重 再瀨共
成為了成棚奴隸
人人等送終
今期流行 流行出嚟遊行
出嚟遊行 先不要未去就呻
今期流行 遊行當然成群
今日遊行 但願尚算活到像人

mp3檔：

不過冇MV，
有冇巴打可以幫手整返個再推出去？

Push

推

今期流行 流行出嚟遊行
出嚟遊行 先不要未去就呻
今期流行 遊行當然成群
今日遊行 但願尚算活到像人

Keep住團火呀大家！！

網絡夠晒Footage㗎喇，係爭個Mv

推上熱門

白雪 白雪 個名真係好難聽

巴打係陳夕？

唔係

食完飯再推

今期流行 流行出嚟遊行
出嚟遊行 先不要未去就呻
今期流行 遊行當然成群
今日遊行 但願尚算活到像人

anyway 推到有mv

白雪呢個名真係好難聽好難聽

推到有MV

一於 掟佢落山

推到有Mv

高質！